\chapter{Cronograma}
\label{cronograma}

As tabelas~\ref{tab:cronograma-1} e~\ref{tab:cronograma-2} apresentam o cronograma deste trabalho, referindo-se às atividades abaixo listadas por número.

\begin{enumerate}
\item Revisão da literatura;
\item Revisão da Documentação de Requisitos;
\item Desenvolvimento da aplicação - \textit{API};
\item Desenvolvimento da aplicação - Interfaces;
\item Criação dos modelos FrameWeb;
\item Redação da monografia e apresentação dos resultados.
\end{enumerate}

\begin{table}[htb]
    \centering
    \caption{Cronograma de Atividades}
    \label{tab:cronograma-1}
    \resizebox{\columnwidth}{!}{
        \begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
            Atividade & Janeiro/17 & Fevereiro/17  & Março/17  & Abril/17 & Maio/17 & Junho/17 \\ \hline
            1         &     X      &       X       &           &          &         &          \\ \hline
            2         &            &       X       &     X     &          &         &          \\ \hline
            3         &            &               &           &     X    &    X    &     X    \\ \hline
            4         &            &               &           &          &         &          \\ \hline
            5         &            &               &           &          &         &          \\ \hline
            6         &            &               &           &          &         &          \\ \hline
        \end{tabular}
    }
\end{table}

\begin{table}[htb]
    \centering
    \caption{Cronograma de Atividades}
    \label{tab:cronograma-2}
    \resizebox{\columnwidth}{!}{
        \begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
            Atividade & Julho/17 & Agosto/17 & Setembro/17 & Outubro/17 & Novembro/17 & Dezembro/17 \\ \hline
            1         &          &           &             &            &             &             \\ \hline
            2         &          &           &             &            &             &             \\ \hline
            3         &          &           &             &            &             &             \\ \hline
            4         &     X    &     X     &      X      &            &             &             \\ \hline
            5         &          &           &      X      &     X      &             &             \\ \hline
            6         &          &           &             &            &      X      &      X      \\ \hline
        \end{tabular}
    }
\end{table}
